戴耀庭應該學朱元璋，驅逐韃虜共匪，恢復華夏香港

老衲張三丰